[眾籌] 請印尼年青人黎香港玩兼一齊交流，有冇得諗?

印尼女記者Veby Indah已證實，
比黑警射到永久失明

政府話呢排旅遊業同零售差丫嘛，
咁不如資助下印尼一班熱情既學運學生，黎玩下兼交流下啦
好似當年韓農黎香港咁

btw貼下印尼最近既示威相先

印尼差佬裝備九流 所以人地先咁勇武？

9流極都係有槍

都唔係架
記得早兩日先睇條片 印尼警察出架坦克咁既車周圍射d煙花咁上下既彈出黎，對住示威者狂射

支持
不過真係要好小心 一陣又比狗充公

印尼人：自己屋企都未爭取到，你估我好得閒？

puaj

你睇下班狗既盾陣就知啲印仔既攻勢係有番咁上下

印尼同志們 加油💪

push

有得玩

人哋自己地方都未搞掂點解要嚟香港
唔好可可以為香港真係世界中心
其他人都有自己屋企
自己屋企自己救

漏咗

你估依家個軍政府會俾佢地入境？
唔通叫人地屈蛇？

有得諗！援軍